太古城班狗平時應該冇嘢做

所以咁串同街坊鬥屌

要多啲同佢哋傾計先得

冇暴亂呀, 警察走啦, 唔好生事啦

好耐之前有張編號圖, 可以睇佢地頭盔分到邊間狗屋
有無人有留底

街坊好散水啦

想繼續就轉場啦